屌你 催淚彈真係好撚堅

冇豬嘴 冇頭盔 得把遮都焗住要行前

其實有冇得用膠袋 背囊裝撚住佢？....
拋磚

利申:發夢個陣

如果我頂得住可以嘅 但係我乜閪都冇

發夢企最前既話係會辛苦到抖唔到氣

有冇得用盆 杯蓋住佢？

爆個下已經避唔到，影響範圍幾百米

有手套就撿起佢掟返比啲狗啦

死差佬不得好死